[扮工動物園] 七月過得很慢之星期三

好難捱....仲要未通過加薪

今日星期四.....

財委會

點解立會要有暑假？

一班小學雞？

覺得自己係馬,要抖暑

果班人儍儍地，立會有冷氣

晨早流流拉肚子

都唔明

放病假休息?

食緊早餐諗到個廁所...

早晨

我個心明明知係星期四, 但唔知點解會打錯

你話有啲咩要抖暑要冬眠?

豬

我心諗明明返埋聽日就放假

FIVE~~

我知呀, 我都唔知自己點解會打咗做星期三

咦係喎
要唔要開新post

一定係琴日無開post

來懷念過去 來忘掉錯對

整個新既，下星期三環保

拉個肚子就唔返工？

琴晚食太油？